{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_061663",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "김종구식맛치킨 구리인창점"
    },
    "text": "九里市ドンクルンロ63に位置した1階にはアーリーバードイベントが進行中です。イベントは平日17時以前に入場した顧客を対象として、サービスでは高級ドミサルおでん、焼き鳥てんぷらが提供されます。また、大型TVではプロ野球ポストシーズンのすべての競技が生中継されます。週末にはEPL、海外サッカー試合も生中継されます。この試合では孫興民、ファンヒチャン、イカンインなどが活躍することを視聴することができます。満足な時間を過ごすためにチメク広場でガッソンビチキンと共に薄氷生ビールを一杯楽しむこともできます。チメク広場は緑色病院の隣に位置したダイソーの建物内にあり、駐車は1時間は無料で利用することができます。以降は10分当たり500ウォンの追加費用が発生します。メニューには様々な種類の鶏料理とかまぼこの串焼きのてんぷらなどが用意されています。もち米鶏の丸焼きは13,000ウォン、すっかり昔のチキンは9,500ウォン、スープのトッポッキはさ、10,000ウォン、カンチョー天ぷらは10,000ウォン、ヌルンジチキンは16,000ウォン、釜山オムクタンは12,000ウォン、おでん、焼き鳥天ぷらは7,000ウォン、ニンニク醤油スンサルは14,000ウォン、鶏のもも肉スンサルチトゥイオ2.0は20,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "イベントはどこで行われていますか？",
            "answer": "イベントは九里市ドンクルンロ63に位置した1階で行われています。"
        },
        {
            "question": "イベントでは何が提供されますか？",
            "answer": "イベントでは高級ドミサルおでんと焼き鳥てんぷらが提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのようなスポーツが生中継されますか？",
            "answer": "イベントではプロ野球ポストシーズンのすべての競技が生中継されます。また、週末にはEPLや海外サッカー試合も生中継されます。"
        },
        {
            "question": "チメク広場はどこにありますか？",
            "answer": "チメク広場は緑色病院の隣に位置したダイソーの建物内にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車は1時間は無料で利用することができます。以降は10分当たり500ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "どのような料理がメニューにありますか？",
            "answer": "メニューには様々な種類の鶏料理とかまぼこの串焼きのてんぷらなどが用意されています。"
        },
        {
            "question": "もち米鶏の丸焼きの価格はいくらですか？",
            "answer": "もち米鶏の丸焼きは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "すっかり昔のチキンの価格はいくらですか？",
            "answer": "すっかり昔のチキンは9,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スープのトッポッキの価格はいくらですか？",
            "answer": "スープのトッポッキは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カンチョー天ぷらの価格はいくらですか？",
            "answer": "カンチョー天ぷらは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヌルンジチキンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヌルンジチキンは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "釜山オムクタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "釜山オムクタンは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "おでん、焼き鳥天ぷらの価格はいくらですか？",
            "answer": "おでん、焼き鳥天ぷらは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ニンニク醤油スンサルの価格はいくらですか？",
            "answer": "ニンニク醤油スンサルは14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鶏のもも肉スンサルチトゥイオ2.0の価格はいくらですか？",
            "answer": "鶏のもも肉スンサルチトゥイオ2.0は20,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 536
    }
}